city u scope遲交學費一問👋🏻我知錯了

今日突然收到信，唔俾我再讀，要我5月4號前交翻學生證...想問如果交返錢同2%罰款有冇事？
求Ching 解答...

無賴唔交學書都想讀書

畀多20%學費應該可以真係轉去讀cu..

打電話問啦屌

我錯啦Ching....

做生意啫, 唔通同你鬥氣咩

我淨係想讀書......

佢今日已經收左工，同埋聽日紅日....

例牌收返一皮手續費姐😹😹😹

岩聽

一皮都肯制，唔好嘥一年🙁

Ching有道理

咪讀啦

各位Ching 問題已經解決，$400完事